#LoveHK午間新聞評論

#LoveHK午間新聞評論

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201019
- 拜登醜聞，看盡左翼，左膠，媒體，新聞的集體淪亡 /
被冷處理的共和黨報告 /
國際新聞：芬蘭，叢培武 /
本地新聞：國泰，王婆婆，毛漢

Channel Giggs
53.7K subscribers

傑斯頻道《不上頻道》2020-10-17

第一節 (直播LIVE)：#Stand With Thailand，保護傘，陳同佳，李加超，#Save HK 12
第二節：繼續戰狼上身的駐加大使 / 加拿大民間爭取庇護香港人
第三節：不愛侵侵，奈何愛拜登?
第四節：「番版陳冠希」、「中國共產黨的好朋友」，拜登仔!

主持：傑斯、Calvin

加入傑斯頻道詳情：

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱傑斯頻道YouTube Channel

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201022
- 美國大選入直路，潑污水高峰 /
拜登門通到幾遠？/
Pomeo繼續搞中國傳媒 /
一L樣的國泰匯豐

Calvin Wine
1.06K subscribers
日本導演拍港抗爭 《香港画》奪「札幌國際短片節」最佳紀錄片

Ikuma Horii

『香港画』 Montage of Hong Kong 予告編 Documentary Film

中文差不等於不可靠”警員作供前後不符法官照判4被告入獄

【牧童笛少女罪名成立】請轉發

#Save12 with US Senator Rick Scott (FL) and HKDC

Patrizia De Grazia 聲援12港人嘅絕食行動

Monkmonkii(每日都畫一幅關於12人嘅畫)

🌟阿焚Patron 平台 - 為夢想奮鬥

#LoveHK午間新聞評論LIVE 20201028
- 12港人 - 黃偉然 /
食肆6人限聚4人，哈哈哈哈哈哈 /
堅守港大百年基業 / 中國金融高質量發展....

Channel Giggs
53.9K subscribers

👇《傑斯頻道》Patreon 連結：

👇加入傑斯頻道詳情：

👇訂閱傑斯頻道YouTube Channel